keyless king 配匙黑店

我同一個朋友 搵佢配匙 配左兩個幾鐘 都配唔到 仲整壞條原來條keyless 又拆我fuse同副駕櫃桶 搞到鎖車摺鏡功能失靈 之後又block 我電話 上佢fb page 比差評 fb 都比人block 埋 大家小心
條友揸Prius 電話66445149

ok 幫推

最後點做? 就咁樣畀佢Block完就算? 整壞哂啲嘢唔駛賠呀

我朋友同我上佢fb page留完個差評 都比人block 埋連言都留唔到 垃圾fb轉用MeWe 算

佢block 埋我 可以點做 教教我 除左放上連登

交車個陣冇即場報警？
定你連車都未拎

後尾要上網搵另一個師博幫手佩返 返到屋企先發現鎖車摺唔到鏡

吓，搞到咁你好難將個責任射哂落條友度了

唉 身邊既人都係咁講 所以我提提大家算 佢11年polo 同 09 年 cube 都配唔到 都叫配匙

你咁樣都放佢走？

因為佢搵第二個師傅整完之後先知，當場唔知就揸走架車好難追究返

個故事好長既 佢配壞左我條原匙之後 另一個行家 話五千蚊幫我搞返掂 我就叫keyless king 出啦 佢初初話可以 後尾反口話要扣返條匙 出左4千幾蚊 我怕佢走數所以要左先 點知佢咁大個page 又公開電話都可以 block 左我

題外話
你架車個款真係好樣衰好那型...

樣既野 見人見智啦 咁師兄渣咩車

嘩配條匙要5千蚊

屌 我搵佢配過部2009年BENZ C207 條晶片匙還好 但係條鐵匙 車極都車唔到 想扭撚爛我度門個鎖 之後比條匙杯我 叫我自己出跑馬地車 車撚左50蚊 仲要唔撚扣返比我

不過佢係最平 之後個FD配STREAM就冇事

有同路人了 我心諗咁撚樣都出黎做

幫推

唔搵原廠搞？

你指配匙？

唔返原廠買匙?

係我衰 係我貪平

都唔洗咁講既 原廠個價錢起碼一個double

配條匙一萬蚊？

我audi 配多條keyless都係3600......
樓主有無格過價架 水魚價....
我果陣叫原廠都係報我六千尾
只係果期武漢肺炎停工 話等三四個月
我廢事等 先街記..

逢親啲鋪寫
乜king
乜master
嗰啲通常都廢

佢佩幾百蚊姊。係第二個話要整返條原匙同配過條 要收5000 日產原裝都係2000-3000

格左價 佢最平 幾百 就係我貪平 因小失大

窮 L 連 $2000-$3000 都覺得貴
原裝幾百就差唔多

配匙唔搵原廠有日比人偷車唔好問點解除非好熟既啦 唔係一定博唔過 為個幾千至萬鬆D冇左架車抵咩 需然機率低但係依架疫情風險好大

明白 不過買二手車比人keep 起一條匙都聽過 好難避免

點解要keep

佢話偷車ma 有邊個買二手車 會換匙

通常新手買車唔知有兩條
賣家本身跌左條

佢話水貨返得一條咁所無計

多數都係兩條？
我部二手 lexus 有兩條匙+一張 card key

我上手車主 話水貨返得一條 我先走去配

上手車主呃鬼食豆腐

咁我又無問到 交車先知 可以點 訂都比左

冇計

第一次做車主 當買個教訓

仲唔係你

上淘寶換過一兩架車就自己走出黎當自己大師傅呀?

你咪第二師傅 感謝你 點解佢咁都可以出黎做生意 block 左我 又del 我留言

真係痴線

推介